今日準備做割扁桃腺手術

依加坐左係張床到，有咩要注意。

記得用鼻呼吸

一陣插鼻喉 會唔會出曬血

插插下就慣

上次做檢查一插完就暈左

所以插慣左就ok

慘

全部身麻酔

唔知係點，但...加油

叫醫生唔好掉咗佢 入面粒米青好好味

輕鬆啦
不過做完之後連飲水都痛

係 全部身體都麻醉

多謝你

咩事,成日發炎？

我應該無珍豬 但可以比你打邊爐

扁桃腺發炎開 如果都係差唔多咁既痛
應該都ok

一年4~8次
一發炎，全身骨痛肌肉痛，發燒40度，最少要一個幾星期先好返D,食左好多種抗生素，食到好似無咩藥食

早兩年成日發炎 痛到口水都唔想吞 割左佢會唔會影響把聲 個位咁近

以前我都成日發 食d熱氣野 唔夠訓就會黎 但我戒左煙之後就無試過了

咁冇辦法了,加油
切咗就舒服好多架喇

割左連發炎既地方都冇
Btw, 好似同免疫力有關

以前我都好似你咁好易發炎，但最多一年2次嚴重幾次輕微，唔知點解之後又冇乜事，冇做手術。
祝你早日康復。

有機會

我同你一樣 準備想今年做扁桃腺
但一個幾月前個耳開始塞塞哋
過多兩日要做腺樣體切除手術 唔知咩來
想搭單問埋佢可唔可以做埋扁桃腺
第一次做手術 勁驚

有病毒 第一件事我係會扁桃腺發炎，
一食辣野熱氣野又會，早餐食塊吉列豬扒都會出事

有D 驚，始終未做過全身麻痺手術，但會加油

變左第2到發炎，但好似權衡邊點會影到你嚴重啲

免疫力長大了,thanks

好似要分2轉

以前每一個月發炎到吞口水都痛
換左地方住就一次都無

Ching識食

小手術😂

八次
我細個一年兩三次已經想死

有一排臨訓要用鹽水沖 之後慢慢無咁密

諗返起要比佢放濃個種痛 真係慘 到依家咁多年個口重有個傷口係到 有時食野會跌左d食物入去

環境都好緊要
之前食薯餅都會喉嚨痛

算係，但都驚驚地

最辛苦係累同全身痛，企都企唔到，坐又坐唔到。

洗鼻果d?

恭喜樓主告別白色珍珠

我覺得係有少少影響把聲，發高音既時候有分別

寫好遺書未?一路好走

點解唔做埋佢？

精神

冇咩嘅,雖然有少少風險
最多手術後都冇乜力一段時間

醫生建議好多次 但我硬係覺醒少左d野麻麻 但自從戒左煙已經無再扁桃腺炎 或者可能扁桃腺已經發炎發壞埋

寫左比女朋友

1個月前做完，食餐好先做
預左痛10日8日基本，係講唔到野既痛

上年啱啱做完記得食多啲雪糕

你必須吃流質食物
用攪拌機攪熔

廚房攞鹽 溝暖水 擺入口

我細個有一排成日發, 一發就痛到食唔到野又發燒, 不過1-2年左右啦.就開始冇咩事,大個到會喉嚨發炎但已經冇再發燒同痛到食唔到野.

幾錢

依加好肚餓

好撚痛

做完手術俾人拍面醒返果下，一吞口水

預一星期就冇事

唔洗驚 好快過

戒煙都得 仲有咩唔得

尋晚食到而家肚屙

正 當正餐

我都想割
可惜冇發炎

忍下啦

戒煙係一個意外做成 不幸的大幸 救貓貓跌落地 右腳比玻璃介爆條血管動脈 d血真係會噴到好高 個救護員黎到話重未暈都好野 個排興玩食雞 一見暈飲可樂又無咁暈 眼無咁花 咁樣頂到白車到

例如

割左會射唔到精?

之後醫生話唔戒煙就會無腳 咁到依家都無再食 但戒煙我又無咩唔習慣咁 可能戒煙真係要一戒就戒

細個成日大左就懶無了

我太廢 個body

真 戒左煙連珍珠都冇

戒煙啦 真係好處多多

熊仔頭好似都割左

我之前有次發炎發得好勁 爛晒出晒膿 幾日食唔到野
跟住好返發現成個扁桃腺唔見左 之後就無試過發炎

8次咁顛，扁桃線好似話係身體一個健康狀況既反映黎，會唔會係身體有事先咁。

你有冇試過扁桃腺腫到兩粒荔枝咁先
嗰種痛x2個禮拜
之後就可以享受正常人生
上年先割咗

摸護士個pat pat，第一次警告，第二次就報警，
所以你唔好浪費機會

可能發炎發爛左

以前細個做過，好痛苦吞口水都痛到仆街
祝樓主手術成功

唔會郁個口

4萬幾

咁應該開心定唔開心

我老豆以前割過，跟住唱歌永遠都難聽

噴到幾高

其實好少事。第一日唔痛，第二日先開始痛，不過係食嘢吞水先有不適

痛到唔想射

放心，過程輕鬆。我覺得做完手術後，都唔係會好痛架。

利申：16歲個陣切

食左幾多年

邊到follow 到

扁桃腺除左發炎, 仲會唔會有其他病?

自己自爆左

本身散仔

可樂有好勁咖啡因

我未切之前嚴重過你 切完 一年病得一兩次

腳瓜 唔識打個個位置叫咩腳眼對落少少 一噴個下好似未到頭咁高但過心口就肯定

咁又無咁大
但試過食野好似比針吉咁

咁緊火

無10年都有8年 應該唔算長

公司保險包唔包晒

流程係咪睇普通門診refer 耳鼻喉
耳鼻喉安排做睡眠測試
有result 證明睡眠窒息就安排入院

做完係即日定第二日出院

有d鼻鼾，諗過做
但又未至於窒息，訓得唔好,起碼我自己唔覺

扁桃腺有咩作用?
割左會失去咩功能? 定係其實冇用

多謝

會唔會本身都

希望唔好痛到水都飲唔到

有排都唔洗食野

冇得訓 要坐係度訓

好撚痛

減肥一定成功

放心 一定會

做完飲到水嗎

普通傷風感冒

係呀 明明眼花哂feel到準備暈 飲1飲又好少少 我諗可以頂多幾秒再飲

買定雪糕食啦 認真 醫生話既

咩病！

加油，我都做過

好誇張

要預頭一個禮拜真係好辛苦
不過真心值得做
上年7月做完到依家都冇病過

記得好似飲到，但要小心慢慢飲。不過應該都會吊一兩日鹽水

前列腺

包6/7成
我就無鼻鼾問題，應該住2-3日，但都聽過即日出院既case

係呀 依家睇返真係唔死都大命

wiki 話11歲開始就無咁大功用，做既原來就係因為
佢係病灶

會努力頂住

飲冰水最舒服

我細過都係咁 醫生都話要割
阿媽唔知係佢d中醫朋友到攞到藥form.
飲飲下真係好翻
ps 不過大個左都係唔信中醫

成口血味咁，btw 依加我有時都會feel 到 喉嚨有血味

兩年前都割左
記得做完手術兩三日後要開始食返硬野
因為要個傷口換左浸皮 先會埋到口
如果唔係好似我咁一個星期後無啦啦個傷口位流血不止
要反手返去做多次手術止血

之前睇中醫鼻竇炎 佢話我傷風感冒醫左成個幾月都好唔翻

今日我都做十字韌帶重建手術加油

即係要逼自己食硬野？

一齊加油

女性福音

聽到個人都開心返

一陣叫人買

梗係開心
D白色珍珠藏哂係扁桃腺會搞到口臭

係啊 痛都要照食
不過唔使三餐都食硬野嘅 個傷口開始冇咁痛咪食多啲囉

收到 唔該ching

巴打 我三年前都做咗
我以前扁桃腺長期有粒好大嘅肉瘤
又成日發炎
割完即刻舒服晒
鼻鼾都無埋
基本上一星期後就可以正常飲食

做完之後當日好似個廢人咁成日都攤係張床上面，每次止痛藥藥效差唔多過嘅時候你就仆街啦

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

收到 下午做

一定會飲唔到喎

藥唔好停

我一年前都割左，跟住呢年無病過。
之前發炎發到懷疑人生

詳情可以睇返我個post

真係唔可以停 痛到訓唔到

依加望

強大的心臟

太痛？

我嗰陣割完第一日以為冇乜嘢，原來成個喉嚨會傷曬，好大個傷口，好似有好多飛滋咁，痛到死，嘢唔想講，嘢食都食唔到，我痛到食足兩星期流質嘅食飯，又飲下葡萄糖水，結果好返曬嗰陣一磅就見到輕咗10磅，成日講笑咁同人講，想減肥就去割，因為你會連嘢都唔想食，不過如果唔想咁痛，可以食下必利痛止痛，政府比嗰d止痛藥唔夠藥力，樓主保重

google 左 話咩迷走神經 令人暈

食多2粒得唔得

政府嘅我食2粒冇乜用，好想食夠3粒，
食2粒真必利痛嘅話會好好多，我嗰陣係臨食嘢前15分鐘左右食，食完冇咁痛就食返小小嘢，嗰兩星期真係生不如死，好返之後到呢加都覺得，原來吃得是福真係講得好岩

加油 利伸 易加扁桃腺發緊炎 痛到仆街

荔枝咁大抖到氣咩

如果你唔吞口水唔食野唔飲水，就ok

真，但吞到藥？

有無諗過做

摸（男）護士個pat pat

好難

我都係一年三四次 個醫生話好少事 唔洗一定做 btw幾錢

好大隻

寧教我負天下人 休教天下人負我

同男護士講條輸精管塞塞地，幫手通通佢

你哋扁桃腺發炎係邊個位置發？
係咪有飛滋咁？

寧我負扁桃腺 莫教扁桃腺負我

痛都要吞，不過如果你忍到嘅話，仲可以搽埋飛滋膏，可以再快小小好返，因為佢個傷口就係飛滋嚟，夠膽嘅可以食埋奇異果，我嗰陣有榨汁飲，好似都痛，都唔知自己原來咁忍得痛

依加無，之前會白左/黃左

試過一次
果3日生不如死
吞口水都痛到仆街

好酸

喺正扁桃體定附近？

我溝蜜糖飲，而且識揀嘅揀熟嘅金奇異果會好好多，樓主切完記得返上嚟講下自己點樣

加油
我支持你

之前見熊仔頭都做左 依啲一勞永逸既野做左都係好事黎既

如果一個月兩次你就會明

係

如果按到電話會

係我都覺得神奇 問題係無面對面睇過佢佢就開左form
之後睇其他中醫垃圾到 次次又話咩肺熱又濕
大佬我飲左你幾個月藥 我嗰肺仲熱係咪你問題呀

between 手術加油

唔好割，做左唔會有桃腺發炎，但好容易會病。因為你無左身一線細菌filter

我老婆比佢老母割左，而家喐啲都會傷風感冒。

但傷風感冒唔會返唔到工
唔做就床都起唔到

早排做完，辛苦到仆街

頭日幾兩日都無飲水，口水都吞唔到。

加油巴打

大家收到一萬蚊記得捐錢啦

議會戰線
35+初選

黃子悦選舉經費

國際戰線
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

割完可以瘋狂食雪糕

我細個都試過，入院住咗成星期
醫生話要戒熱氣嘢，麥記一個月最多只可以食一次，唔係就要做手術割扁桃腺

細個唔識嘢，聽到無得食即刻喊咗出嚟

講笑咩

好人一生平安
最開心聽人戒煙

3年前做過.
做完果日冇咩事
格幾日之後痛到仆街

好想做 樓主係點轉介到㗎個流程？
又要claim保險

理論心跳同噴出黎既血，節奏應該接近

割前列腺?

原來如此

返唔到工係身體需要，病休息下啦。
我老婆真心後悔，係個個月都會小感冒。
有一句說話：割左就無左，後悔都無用

細個成日食開心樂園

Ching是咪割過 我想割好耐 但做野要用聲就好hi驚

要注意任何手術都有風險

儲record 多醫生就會叫你做

做完嗰一兩個禮拜食嘢好辛苦

利申：過來人

未割前影響生活D 定後

但你實際係唔係咁？

歌手？

再見 共你本來就

幾點開波？

不安

由細到大都有，不過唔算好嚴重，2個月一次，次次都要食抗生素
中五暑假果年去左做，麻醉過左個護士拎左個樽係我面前fing黎fing去話係我既扁桃腺
跟住2個禮拜都會好痛，仲要夏天夜晚開冷氣，朝早起身個喉嚨乾到好痛 痛到想死。
做完2個月個味覺會有影響，食野無味同淡，不過唔知係咪自己問題 因為其他人好似無呢個問題
不過做完之後無睇過醫生，好撚爽

順便割埋前列腺啦

手術費幾多

唔知自己個心好唔好 只記得唔痛 但見d血噴 就算一直流都唔覺痛

好似2點幾

應該係痛到無知覺

仲有三個幾鐘，有咩事想做就好做啦

feel到d血流緊 但唔痛 可能太痛麻痹左 我都唔知

最緊要係最後果句

想同香港同埋世界講 我好愛佢地

我真係好撚鐘意香港

抖到
然後體會到會呼吸的痛
跟住睇公立醫院
即刻排次緊急做手術

祝樓主你平平安安 無事的

多謝 會加油

加油

但痛完果幾日之後就一勞永逸
我呢幾年都絕少有喉嚨痛或發燒

樓主加油 好快冇事

做埋運動就一流

做完再上來報告

記得有次扁桃腺發炎拖左幾日無睇醫生，一照鏡見到喉嚨2邊起晒白點，起撚晒雞皮

Btw我本身有鼻敏感，做完手術之後果2個禮拜鼻敏感一發作打乞嗤，你就知道咩叫痛撚到想死

一定要定時食止痛藥
如果唔係一定後悔

不過樓主加油 捱完之後就美滿人生

你殺撚咗華陀

休息夠先啦 呑口水都痛應該冇乜心情覆

埋單使米5舊水

買場波先

一打果下

佢自己得罪人比人搞炸

細細個扁桃腺都成日發炎，本來話以後要切，但大個咗就少好多先冇理，但刺激性嘅嘢都係唔食得太多

樓主放鬆啲，切完出嚟食返餐勁嘅

我由d 口水流落床

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

曼城下場點睇

佢老母閪大炒

咁嚴重 希望巴打割完可以開開心心食返炸嘢
我係講多幾句就痛到差唔多失聲咁濟 但又驚切佐更加影響把聲

我知足 飲到水就開心

我割咗，依家feel到好難發高音

me too 講得大多野/大聲 就會痛，
唔食藥就會發炎

祝早日康復

巴打做完手術上水報個平安 集氣

巴打依家係唔係唱唔到歌

做咩要切？經常性發炎 定係長期有白珍珠？

好似仲有找

tonsillectomy and adenoidectomy

係可以一齊做的 詳情問返你的醫生

試下頂到麻醉幾耐唔瞓
利申：上年做咗，第一日食包食粥，第二日已經正常食飯，兩個星期就好返8成，唔好怕痛淨係飲流質嘢，啲飯經過喉嚨清污糟嘢好重要，同埋如果想打乞痴，千祈千祈唔好打到出嚟，儘量忍住搵嘢分散注意力，後果一係傷口爆開一係痛到休克

仲諗住有圖睇

我成日用條脷伸入去扁桃腺嗰啲位會feel到好多細細哋嘅坑同埋好臭有時仲會整到啲勁臭嘅黃色粒粒出嚟 不過咁耐以嚟都無好似樓主你咁搞到又發燒又盛 可能我成日用脷撩啲坑 用埋一feel到有粒粒我就一定要撩咗佢出嚟 所以先未發炎

笑左 可能我條舌轉唔到咁勁

由細都大都有扁桃線結石
半年前開始嚴重左成日有同多左
最大既結石仲有成粒BB彈咁大
雖然又唔痛但總係覺得個口有陣怪味
睇過專科醫生話冇發炎冇發燒
唔係太差就唔使理
抗生素都唔使話費事機關槍射蚊之
只係叫我唔好”了”佢，勤漱口，戒煎炸野
跟佢教完既漱口方法真係少左
但自己衰間中都仲會食下煎炸野
所以都仲係間中會出現半粒米大既白色珍珠
睇個勢都唔會斷尾，除非割左佢
但好地地我又唔想割
睇黎都要同佢共存
扁桃腺我你

為左健康，最近勤做運動，盡量戒口
減左5K

1個月4-5次發高燒 連續半年
試過20幾度要著2件厚褸

冇事 上月做左 唔痛 但做完傷口結蕉成日有野係喉嚨

我細個成日都會發炎但大個又無再發炎
但扁桃腺厚, 成日都覺得有白色珍珠但又唔係好撩到出嚟...好明顯兩邊喉嚨有兩個窿, 但只係偶然會撩到少少白色碎碎only...
係咪只可以睇私家醫生?同埋要點做先可以預防白色珍珠?

聽講切左嘅話, 有病毒入侵無左個防火牆頂住喎
醫生有無講有咩後遺?

我做完之後都有流血

個醫生已經講定手術後七日內有可能發炎 我就咁啱係第七日開始發炎流血
然後就要住多幾日醫院食抗生素

我成日有白色珍珠
有冇人知係咩事

一開始喺會反胃 但成日覺得好臭就反住胃咁想整走佢 宜家已經無反胃 次次食完野都會撩吓 成日有啲碎飯粒喺入面

記得打個飛機先

割左好耐（超過十年前）
好似樓主咁講，唔係歌手唱到林俊傑咁樣都應該無大礙既
岩岩割完梗係講唔到野，飲水都要用飲管慢慢梅添啦
復原之後初時會feel到個原本扁桃腺個位空左咁樣所以我話發高音（或者應該話尖叫）個感覺會有唔同，有少少好似個喉嚨頂位閂唔實咁，但耐左我都唔知原本係點

依家講嘢正常，唔會啞左，可以尖叫

割完個下係幾痛 但係係人生最後一次個個位痛，真係好抵痛

搵人班定飲管俾你你會用到

做完抖一個禮拜夠唔夠

為左兩粒野，成世唔食得熱氣野，值得咩

好

赤壁下場點睇

我又唔係發炎 係個傷口到第七日都係埋唔到口係咁流血
跟住去左急症瞓左晚醫院
做手術電燒個傷口夾硬要佢埋口

喉嚨痛到傻

要記住千祈唔好令自己打乞嗤
前幾年做完，呢一個係我最深嘅體會
其他都冇乜特別

做之冇咩 要留意 做後痛到飲野都唔想 食唔到野瘦左4kg

記得下世小心啲

辛苦你了

試過一次，又係腫到荔枝咁
痛咗兩個星期

之後記性變差

只從割走咗個扁桃腺同吊鐘，個喉嚨再無晒頂住嘅感覺，又無晒啲扁桃腺石臭粒。好爽!

做完好撚痛 吞口水都痛到hihi

邊到做
做完一個月 行到了
加油 💪🏻

想知道手術幾錢

一年前做完，第一個月地獄咁痛，但絕對係值得，手術後冇乜點病過，又冇口臭

成日睇左個病名叫"核桃"

千其唔好食粥，痛到仆街
我個陣食凍豆腐花
我係連鼻一齊做
一打黑痴就流血

你應該連埋割鼻下甲一齊做?

係啊，之後無再病過

做完 喉嚨痛 wing wing 地 岩岩醒

Ching 政府定私家做？

麻醉咁快過?

仲wing 緊

吞口水點

痛，流緊血 但飲到野

傷口唔算大 吞到口水now 頭先頭吐返出來

辛苦了 平安就好

飲到水 係仲有血流 唔知係咪正常

應該正常的 唔太清楚

正常既 啱啱做完點都會滲血

見上面有巴打講 會流到要再做手術

熟雞腿肉, carrot 雞湯 洋蔥 ，再加入清雞湯
混合直到液化- 比例3份湯1份雞肉和蔬菜
用吸管

食一個月哈根大師

你用咩刀做呀？
見佢有幾款

巴打 手術如此

聖德肋撒醫院手術成功

我都係wo 王醫生？
做完內側會幾痛下

Good我岩岩做完都好wing同埋好肚餓

根據中醫, 樓主只要唔好夜訓就無事
不用割

原來好多人都有呢個問題
想講下自己好轉既方法
帶頭盔先 :只係我個人適用
由十幾年前開始 試過一次後
就經常復發 愈大愈嚴重
嚴重到一個月一次
有時未斷尾 又嚟多劑
食藥食到冇效
醫生都叫我去做手術
3年前開始
試咗去睇中醫
講緊當時都係一個月一次
調理完之後 一直都冇復發過
不過唔可以懶 有keep住去睇
啲中藥飲到想嘔

依加喉嚨好多口水定痰Jer 住，會抖唔到氣。

郭醫生仲未感覺到痛
唔係幾感郁隻腳住

同我一樣 我做左幾次止血手術

咩事引致流返咁多血

咳又唔敢，成晚坐到累就先訓到1,2個鐘

陣間準備入院
聽朝先可以做手術

一樣？

係啊 而家小驚
驚係醫院悶到仆街
又要等到聽朝先真正做手術

陪你傾計

岩岩check 完 仲有位出血

果陣扯到我扎醒
比醫院物理治療幫你落一次地 再壓直
你就會明

完 出院

🦷

剝智慧齒真係要好小心，26歲男拔完智齒10天後死亡！

本身都想，但唔發炎就由佢

想知個手術做幾耐？ 過程中清醒？ 做完係咪好撚痛？

全身麻醉

我今日中午做完
訓下醒下到而家
影相見到個喉嚨爛哂咁
又黑又白 感覺好多血同痰又咳唔出

做左幾耐？宜家仲痛唔痛？係醫院？

我中午一點幾咁上下入去
第一次做手術 上一秒手術床 下一秒就醒咗
醒個下個口痛到死 同埋好口渴
而家仲係醫院訓緊 口都係好痛

好慘！做咩無啦啦做既？

本身成日發炎 想做咗佢一了百了
但都真係好痛好核突 水都飲唔到

Use a straw to drink and eat liquidfied and watery food with a straw that I told you before.

麻醉。做好。痛

頭一日仲好。第2日 開始痛到想死

醫生叫唔好，吸力會整爆傷口

飲純奶/凍柚子茶，會吞到入去又無咁痛。

Btw 最辛苦係口水多到傻，仲要起絲好似蛋白咁

想問有冇你傷口縫針
我望自己傷口又有啲線咁

無針線

割左有咩後遺症？

割完痛d定發炎痛啲？

Voice changes,upper airway obstruction,postoperative pulmknary edema

一定係手術後Pain,但精髓係病發果陣，好似中左流感咁0行動力因為個扁桃腺，就要短痛。

恭喜呀曹丞相

走出鬼門關

仆街 我有啲黑色針線
啲針線係咁掂到個吊鐘好撚想嘔

洗唔洗拆

聽返來自己溶 但今日第一日已經覺得啲線好痕
飲下水啲線都郁來郁去掂到吊鐘好撚想嘔

用電好似最好，但易爆傷口

公立做 唔知佢用咩方法
但除咗一開始麻醉完之後痛到仆街
而家好似同平時發炎差不多 唔係話特別痛
可以慢慢飲水飲奶
希望來緊幾日都唔會咁痛

傷口應該好大/止唔住先出線
btw 飲到野就ok

想問巴打有冇相可以睇下

咁主動 咩相

我依加都仲會赤赤痛

記得帶口罩

有 好驚未好返就比感冒KO

upper airway obstruction
why?

黑線日後會自己甩出黎

出左院未呀？

加油啊師兄 祝你早日康復

依加不停會反覆發燒（=<38.5)

由得佢？